夠啦，你地唔好再玩鳩豪哥!!!

who?

大dodo花式自殺連環爆

楊哥偷偷入黎每個post留個負皮

咪撚咁仆街啦
逼走佢無好處